人生冇意義了

廢青hi

又黎 不要再說了

跳樓未